[I/A]Pokemon Masters (32)| 寵物小精靈-鳳王降臨&精靈蛋3㨂1【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (32)| 寵物小精靈

遊戲官網:

新PV

iOS :
AN :

最新活動

希特隆&光電傘蜥(常駐pool)
時間：4月14日至4月28日
常駐pool 唔建議抽 配有星盤

飛行系Solo Event
每日打贏3位飛行系Trainer換券
之後挑戰Blue 再獲得豐富獎品
時間：4月14日至4月28日

超能力系培育活動+超能喵開星盤
時間：4月20日至5月4日

嘉德麗雅&細胞pool (開星盤)
唔建議抽 等歪
時間：4月20日至5月4日

一萬粒co-op滴晶活動進行中
2800粒(每日登入獲得，共28日)
7200粒(每星期挑戰主線Co-op SH/Expert 小剛至黑連篇各1次，共四星期)

對戰莊園BV(新模式) (第四期進行中)
用自己9隻拍組黎挑戰關卡，有單人同多人模式。
每日都會reset拍組，透過完成此活動從而unlock潛能(lucky skill)

5月活動將推出既活動

datamine尚未有，根據第9封信，黎近將推出

下個更新後 玩家會得到一粒精靈蛋
必孵小火龍/車厘龜 /奇異種子
大家要三㨂一
日後會推出更加多選擇既蛋

下個更新後 玩家將挑戰新神獸-鳯王
是次活動會採取新獎勵形式
類似prize box 抽獎咁
另外有機會獲得新item 加強5星攻手能力

星盤將會有大改動 詳情請自行睇信

-對戰莊園/星盤/裝備資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版，以上資訊將搬至以下網站

常用網站

攻略

砌星盤

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control
設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

莊園小提醒:

Hall 5同10揀HP/MP ; 15同20揀 Extra Reward

S/L大法：利用石盤的機率回復技能，令到開場時可以使用BUFF技而又不扣MP。使用方法為在畫面左上角齒輪處直接按退出。
註：退出並不會消耗MP/血量，連出場的拍組也不會被選定為當日限定的9隻，可以慢慢測試最佳通關隊伍。

#為咗應付莊園 建議大家有時間可以先刷星盤 咁樣事半功倍

星盤Auto Farm可以參考# 1 google doc提供既組合

如果想快d刷完，有另一個方法(半手動)
Credit to 即cook防饑巴

呢個應該係最快方法
而家可以用夢夢換雷超

比卡超星盤粒神藥：

噴火龍星盤參考圖

草蛇星盤參考圖

夢夢坦裝星盤圖

其他星盤圖可以參考呢份google doc

Luck skill(潛能)

簡介

credit to to 啟羊channel

潛能卷(Scrolls)每期最多可以攞13張

Cookies(餅)
分為4款:
硬脆Crunchy 粉紅色 (加強攻擊/暴擊等額外效果)
鬆脆Creamy 藍色 (能力不下降）
酥脆Crispy 黃色 (異常狀態無效/抗性/防天氣）
香脆Chewy 少少粉 (加強對某種屬性既抗性，每期得1粒)

潛能 Lucky Skill List

金餅出 Rarity 3既潛能
銀餅出 Rarity 2-3 既潛能
銅餅出 Rarity 1-3 既潛能
技能嗰名有數字既不代表相應Rarity 1-3
詳情請睇上面youtube段片

餅既數量有限 只可以洗幾次 最好銅至金咁食
食餅前請睇清楚你想要既潛能係要食咩餅

[size=5]食餅攻略(由巴哈提供)
[/size=4]

紅字優先餵餅

老噴食硬脆Crunchy
最佳(Best)
擊中要害時威力提升2 > 威力隨劑量槽提升3
(Critical Strike 2>Power Flux 3)
如果本身已中咗PF3 可以不用再食餅轉CS2

狼人/超夢夢/烈咬食硬脆Crunchy
最佳(Best)
擊中要害時威力提升2(Critical Strike 2)

肥大食硬脆Crunchy
最佳(Best)
威力隨劑量槽提升3 (Power Flux 3)

蜥蜴王/烈空座/刺龍王食鬆脆Creamy
最佳(Best)
特攻下降無效(Dauntless)

夢夢/電鬼食鬆脆Creamy
最佳(Best)
擊中要害無效 (Vigilance)

雙斧戰龍食酥脆Crispy (只需食銅和銀餅)
最佳(Best)
混亂抗性9 (Less Confusion 9)

水晶燈火靈食酥脆Crispy
最佳(Best)
灼傷無效 (Flameproof)

彷徨夜靈食香脆Chewy
最佳(Best)
惡屬性性防守 (Dark Guard)

已經8000橙晶
得返兩隻未升盤，但又唔想用落去
屌 乜改高個上限真係咁撚難？

無時間玩

噴火龍拍2 750晶
夢夢 5星 750晶
部份寵晶一半
大部分物品9999
抽到就可以升滿

有興趣巴打可以

多圖

頭先twitter話加咗5層bv
然後剷咗po

最終boss

似乎bv啲陣唔會變，但會一直加
雖然變陣吸引啲不過算啦都叫有新嘢 唔屌

唔係想倒你米
但呢家隻game既ac真係唔值錢
自留好過啦

佢搞好BV 都可以有排玩
希望會變下陣

繼續ff 2030年可以打彩虹火箭版bv

感謝巴打
呢排最多都係登入
我都係試下放咗佢
放唔到就由佢
睇下幾時連登入都懶刪埋game佢

捱多三五七年就會好玩

恐怕一個月都捱唔到
唔理啦
無人要咪由佢

呢隻game真係得返死忠會玩

1

呢個勁似超能女天王同佢個管家

有愛都未必繼續玩

唔睇介紹 我都唔記得佢係邊個

個po求遠都係個幾個人講野

我覺得隻game好難救
都唔知點先可以吸引多返啲人

Red+比卡超

換營運，已後DeNa出既驚真係唔撚玩
垃圾公司抵佢赤字500億

活動變每日限定好on9

鬼叫老任之前買咗DeNA股份
Niantic己經分咗去做Go
其實邊間營運相對高質d?

靠角色吸引人，咪好似半週年咁爆一兩個禮拜
隻game唔好玩/每兩個禮拜打半個鐘，啲人抽完都係走

我見twitter啲鬼佬好開心wor

出角色只可以吊一陣命
要有高質既content d人先會長留

鬼佬係好enjoy
叫人唔好成日呻冇野玩
玩完d content咪做其他野

早排睇返先知玩過dena嘅game
唔係好閪，啲活動幾好玩，內容keep住update
應該好睇咩人做，似乎垃圾嘅係個爆炸頭

reddit日撚日都好似返教會咁感謝主

見佢哋仲會討論用auto打係咪cheat就知
如果我手動嘅，隻game真係可以每個活動打幾日嘅
但我會玩一期就棄撚咗

火紋最經典
之前仲有Mario Kart /動森
叫Gamefreak重視下

另一隻Mario kart 已經夠on9啦
出左成年先有最撚重要既連機 真係cls
啲活動又係一式一樣 換下地圖換下pool又出黎呃錢

佢地有部分好似睇唔起autoclicker

之前玩咗陣就棄咗
直接玩MK8仲好

我冇用autoclicker
但係我覺得隻game作業感咁重 用auto刷素材都係人之常情

聽意見方面 niantic衰過dena, 但係依排wfh之後反而升左上神枱 改左勁多野

多咗聯賽打 同埋基數多加埋wfh

我都唔知自己係到玩緊咩
想儲圖覽掛
日日都係刷下星盤咁lo

都幾好呀
肯定唔會課金

之前玩過隻fans向嘅macross音驚
照顧fans照顧得好好，活動方面不過不失 日日有嘢玩
講fans基數、可以呃情懷嘅位、同個系統
pm理論上可以出得好過啲倒模音驚好撚多
但結果係依家咁
又唔撚諗住改，等到改又改得少少
拖幾個月去預告啲預告，成個過程體驗食撚哂狗屎

細胞升完左下升咩好

講真啊 隻game明顯設計俾人auto啦
最搞笑係之前有人寫信問autoclick係咪allowed
dena遊撚哂花園話唔建議用第三方app之類
我心諗 唔好咁肉酸啦，真係要人開到口答你叫你用咩

官方根本默許autoclick，活動全部都係次數換報酬
營運夠膽日常出bv難度嘅關，好撚好報酬嘅，我瘋狂手動刷啦
唔通我auto真係為咗啲9999咩

官方擺明對autoclick隻眼開隻眼閉
佢係衰在d 關卡設計同報酬有問題
難吸引人

營運由day1開始就知道有autoclick/switch control啦
然後過撚咗咁多個月，都無出啲auto唔到嘅關
反而出親活動，100%都係打次數/無營養嘅
由無再戰 改到個再戰掣fit哂switch control
心照啦

每次活動出返關bv20層左右難度嘅
報酬撈啲餅/橙晶的話
我都已經屌少咗3個月，瘋狂刷啦
問題係咁簡單都唔撚做⋯⋯啲屬性育成仲係同舊年完全一撚樣啊仆佢個街

gamefreak高層忙住數錢, 中層忙住內鬥, 睬你都傻

今日會否有情報

等多一陣就知

今次應該app update先
想知有無情報可以入appstore f5

將啲m晶用係超能貓上好似好唔抵咁

今日冇啦 等23號好過
最遲27號

我升刺龍王嗰陣意識到
命中唔夠100嘅寵可以用橙晶升咗命中先

多數27啦

我隻刺龍王拍1升唔到
超能貓有得升命中咩？

更新後有日餅，每日限次數bv coop關有得打

純粹講個辦法消耗啲橙晶
仲有可以盤點一下未出嘅屬性育成
換落一兩隻角色
我諗緊去換寶石海星

隻Game執笠未

海星都抵升

求details

無喇，官方twitter就講咗句咁嘅嘢
無datamine

大致即係每日都可以挑戰BV co-op
但有限次數
會跌 P餅 (未知道係指邊一款餅)

有排
歐美咁buy

歐美豚

睇過一輪之後，應該換 海星 天鵝 各400晶

又限次數

來來去去都係「佢哋好肯聽意見」個point
聽完hea改先乞人憎

官方tease黎tease去 不如直接出datamine好過

都唔知啲餅點解要做到咁撚矜貴
明明佢限解潛能卷已經夠，餅咪由得人刷囉

未做好啊，bv 5層都諗咗2個月喇

噴火龍後都無抽過 隻手好癢呀！！！

忍住呀

每日check list
日任
飛行系
1萬晶
掛晶

好撚充實啊屌

點解啲多人次數冇更新到

一個星期一次

嗰7200滴晶都冇得日日打

佢咪撚咁on9啦好冇

屌以為日日打
即係打完飛行系又掛晶

即係要4個星期

真係痴撚左線

同另外2800粒登入送既滴晶同一個星期完

呀.....
拿拿聲比我解晒啲任咪日日刷晶算鳩數lo

點解要迫人分幾日
好煎熬

依家分一個月

就失守 好想抽野啊！！！

等埋datamine出先啦

隻驚既根本Hea左成個月

日抽過下手癮算啦

無課😚 儲左30000石

我都儲左免費24000石但有微課日抽
唔知有冇機會儲到4萬石all in

已經3萬7石

點解多隊mode個expert冇reset? 咁點解任

每個星期reset一次
要4個星期先解得哂

唔知邊個天才惗到一星期一次

之前已經有呢個mode 都係一個星期一次
營運擺入去順便派滴晶 啱哂佢心水

姐係多人expert本身係有限次數？

有 只可以每週打一次

之前呢關既作用俾你每個星期多9次個機會拎四天王書 (50% drop rate)

以前冇打過

我諗唔少人都唔知
好似2月先加

點解ex冇得單刷刷裝

佢唯獨呢個冇開放到

黑狗星盤除咗dark pulse右下 仲點邊一邊好

呢種心態應用係戒J就好了我儲左一萬石射晒落古茲馬到 中得隻閃避之鬼

之前抽富迪都用左萬2石
結果日抽最後一日出左

等緊水箭龜/忍蛙

忍蛙有排
水箭龜大機會6月 細機會5月

咁搞法5萬石都黎

然後讀心晶片發動淨係中補底

發夢見到佢地會將10抽變成10+1抽
第5個10抽必中2隻5星

其實十抽冇保底/送一抽/平300石真係好on9

會唔會變咗冇得自選

要買課金石先有機會中五星
10抽同單抽無分別好無癮

我啲橙晶多到要幫全部未出盤嘅support寵開晒頭六格，有用嘅strike寵都開晒頭六格

唔記得左bv啲回復藥可品可以留去下次用？

好似係唔可以

十級on9

次次都唔記得用

所以呢隻驚一定唔會十抽

堆屍流
冇乜機會用

唔求衝bv既話真係慢慢打

嘩我玩緊笨大四驅車話武肺影響event再重出pool又重出
新野暫停

呢隻會唔會

14日點都夠時間

暫時DeNA其他驚未見影響
不過master呢隻點都會出埋1.9.0先

黎近co op BV有得跌餅 D人應該會爭住快快手完成
咁樣可以多一日farm餅

本身開過coop bv之後下次未過完solo都已經可以打coop

除左老噴我都冇俾第二隻食餅
星盤又係 唔係9999都唔會開第二隻
根本宜家d內容 完全冇需要

黎近會多5關BV 所以應該會多一關co op BV打

佢唔受影響都慢過其他驚幾倍

我當佢真係要停一個月
期間佢一次過開返全屬性育成放喺度任打
都仲多嘢打過佢正正常常咁出啲傻鳩行地圖

想問下日獸係咪到星期五下午2點？

冇錯

咁我有錢刷到5/5

神獸有時間最好升埋 橫掂免費

但我有大吾

老噴夢夢草蛇都滿滴晶 仲有邊隻要刷
p.s.無最新個幾隻人

任務加fd
8856128601743479

比卡超傷藥

都有了

黑魯加/細胞/霸王花/煤炭龜

細胞有用咩有超夢20/20

成日唔小心多過750 強逼症好辛苦

巴打仲未死心

當推下post

黑魯加得拍2唔知刷唔刷滴晶好

刷啦，唔pickup都會狂中，日抽都中

究竟聽日有冇情報呢

7成27號
3成聽日

聽日打埋飛行任又可以變登入黨

哇屌全靠你提醒
今日仲未打

又打完莊園,又係時候睇下中唔中想要既潛能

唔止一隻啦
不過已經睇化左

上次蜥蜴王中咗crit無效 夢夢中咗降特攻無效

又冇樣中了

又等下星期

隻老噴第一季食到宜家都未中最勁個兩招

咁其他有冇中

下期有得farm餅啦

紅色易刷好多

夢夢同蜥蜴王中左
能力個粒狼人餵過兩三粒 爆擊+10%
其他未諗餵邊隻無洛托姆同富迪新個堆勁野

餵超夢夢

不過同阿噴撞餅

其他唔急餵
塊香脆餅我餵哂俾夜靈 食哂屎 好後悔

快撚啲比datamine我啦

餵完老噴同狼人再諗出沙奈朵就沙奈

仲一個鐘多d就知

搞到我唔知留唔留券同餅好

日限稱唔上farm
一日一金都可以一期食塵

appstore仲未有update等下個禮拜

通常1點左右先出 唔爭在等埋

夜靈食咩餅？
我覺得夜靈打單人冇咁大發揮

Datamine Release Date

第一關 20號
第二關 23號
第三關 27號

未來4天是關鍵

話唔定改制，活動當日1345先up上server

防spoiler

如果隻驚無解包
可能留得仲少人
無止境等 何來信心

想瞓幾耐

4日後叫醒你

又白打咗唔知幾場
其實改上限係咪會中bug自動剷驚，點解一定要9999？

未中到佢同大菊

黑魯加老是常出現已經拍3左
大菊花好坦，係晴天隊好幫手

打完飛行活動 正式成為登入黨

呢到已經用左317粒晶好貴

應該都係無料到

27號架喇

谷埋谷埋 咪又係2個育成+鳳凰+1個行地圖
希望蛋會有趣少少啦

悶

好耐冇認真玩 個多人主關expert任唔係每日一次一定要用卷？

多人主關expert 每星期reset一次
要完成佢嗰任務 你要4星期
如果miss咗 只可以用replay ticket

thx 原來一星期一次

日twitter撚狗？

今次好撚摟屌
Tease成個星期都唔出datamine

佢肯俾個確實日子的話
下個禮拜無 我都無咁嬲

好黑人憎 快手啦

feel到老噴之後 個個都忍手唔抽唔課等下隻限
營運頭痛緊點樣唔出限都cap到水

唔知拖乜鳩
預告4月都要等到29 30先有
唔開都出啲新料啊，播舊片真係屎忽痕出嚟R兩嘢咁

頭痛緊點樣唔出限都cap到水
頭痛緊點樣唔做嘢都cap到水

咪就係乜鳩都鎖3/5，仲有出混pool
有少數重課已經夠圍起條數

老噴pool之後如果忍手唔抽 到下次限pool應該最少有3萬石 都大機會唔洗課落去
佢d普通pool普通到唔想要

我見留言d日本仔好興奮咁

直頭係令人更加痕

拳頭好㾗

好想抽野呀

成隻驚既樂趣就係抽中想要既pkm嗰下

真
或者抽歪出左其他想要既野個下都好爽
btw下期bv係咪有30關？

仲等緊佢歪第一隻具甲
如無意外係30關

老老實實，我都係老噴果期入坑
All in總共射咗3萬幾石落老噴pool度
唔計噴都射歪咗好多隻5星番黎 (火球鼠都拍3)
咁做乜仲要抽平時果啲閪pool
索性儲石等下次限定pool算

好似無睇過條片咁

好似得連登仔急咁

因為手痕

都有堆日本仔喺自己twitter叫春嘅
係咁洗幾時有更新
再唔係就刷到銀書上6000然後話無野做

慢慢變成係抽中第3隻嗰下

屌 變成3/5 or nothing

就快tier list都要分返123/5

其實我就麻麻地銀收鳳凰嘅
比較希望係佢帶隻嘢去挑鳳凰機
不過咁就要俾玩家執屍先有得令鳳凰入隊
銀可以遲啲出返利基亞俾佢收

4月中下旬出 都已經都就4月尾都未有消息 下星期出機會都奶奶地

都接受到既

可能派隻蛋俾你袋住先
然後5月1之類先開

我傾向玩家收>銀收
鳳凰太正氣 又鮮艷，唔match銀個team

睇顏色就梗係比呀金最好
銀我覺得配黑暗鴉/圈圈熊/狃拉最夾

到時應該點都會有隻工具寵
好似zinnia隻暴蠑螈咁

點刷咁多
我24 7咁刷orb都係得1k4

日神

撚狗撚到5月13啦
美撚仲唔開心死

係咪又唔小心放咗出嚟13號夠膽依家講
然後活動關仲要限次數

講13號既野 都唔講確實出ho oh既日期

亦都令人覺得中間無其他嘢

究竟班仆街知唔知今日先4月24
你叫我期待5月13

公佈個時間都好奇怪吓
可能想成個黃金週放大假？

On9

開心活動

就咁睇 即係有活動4月30日開始 5月13日完
可能係行地圖/屬性培育

有隱藏道具掉落
但一日一次
即係一日一抽
留名我又無份

剩係想知新角色

屬性應該實有？
黃金週活動應該有掛好多驚都會派吓嘢

派汽水 經書囉

日本仔話呢個係_4活動
應該會有_1_2_3

有一張5星券已經夠掩住我把口

屬性培育有冇斷過？好似每兩星期必定出一次？

每次都係打得半日，無數但每個月兩個應該穩？

飛行活動係Event_2030_3W_1
超能力屬性活動係Event_2030_4W_1
第4期BV係Event_2030_4W_2
日神活動係Event_2030_4W_3

Event_2040_1_2_3
3個活動應該就係鳯凰/BV/屬性活動

應該3W係另一批？不過真係唔敢太大期望

冇期望先有驚喜
訓番3日先

小火龍小火龍呢

等星期一datamine啦

放置game

終於抽到蜥蝪仔2/5收手了

焰后蜥? 100%女無蜥蝪仔的
男蜥蝪仔無得進化

點睇都蜥蜴王下話

唔係講緊希特隆果隻咩

屌存在感低到唔記得有佢sor

真 tech無人權
個pool連入都無入過去睇唔記得有呢隻嘢存在過

Day1十抽出左Guzuma

屌拿星 日twitter又撚狗

冇新野講

星期六都出po，好勤力了

估計聽日又出
講下精靈蛋

就算講，咪又係po返三主/牛貓螳螂
twitter有幾可放新消息

草到30000石都未有野岩抽

放置game係咁

我4萬都就到

7萬4

呢個數係咪夠保底兩次

4萬先一次

好貴

刷埋今日，有盤嘅都750了
希望改版之後每日都仲可以打多過150粒

營運：每日150粒m晶

應該未至於咁撚閪1000啦我諗
大約一個禮拜一隻，跟返佢出盤頻率
活動打額外嘅當零用

營運唔閪就唔係營運

悶撚死

研究吓villa組隊可以有咩新花樣囉

下次挑戰頭十五層唔用夢夢過唔過到

推廣下噴同夢以外嘅推塔隊, 集思廣益

夢夢+大比+風露（或者其他有回血既support)=萬試萬靈

Sor見唔到夢以外
不過想講既係大比鳥mega後輸出都唔差配返一坦一輔係夠力推隊

大家都好長情

死唔到隊
電鬼+傘蜥+細胞
應該可以挑戰auto bv

仲有大食花完美過關隊

不過依家其實麻暈已經可以輕鬆bv
其他磨隊稍嫌穩得無乜必要
等神獸戰打啲極高血單隻boss應該會有效啲

auto就吹大咗, 唔夠輸出養大boss儲buff都係照比人秒
我上面咁沙鬼+細胞+電傘會好啲, 全隊都識回血+可以hax+輸出唔差
沙鬼1技flinch機率有一半, 做到類似大食花催眠功能, 又有follow me搶火力, 係電傘最佳隊友, 因為電傘要係最高bulk先充分utilize到招回血技, 電傘回血量有用過都知幾誇張
不過surging sand同heal master都要3/5開, 而細胞亦都要lucky skill中surging sand玩強攻, 所以配置要求幾高

電鬼講緊3/5的話 沙堡完全無得比
睇人片踢完泥唔開auto放喺度擺都唔會死
輸出方面電鬼有正正經經嘅buff，唔會差得幾多
又唔怕refresh唔到揚沙就無咗沙力加持
沙堡係勁 但就不如夾上面地龍啲隊好過

要講auto得唔得，主要係傘蜥唔會自己用踢泥，所以應該係唔work

大食花可以點玩

數住對面出招順序，早佢一手用眠粉
醒咗再用，醒咗再用

點解唔用菊子

見過幾個玩呢個打法都係用大食花
我諗耿鬼都可以
啲人用大食花多啲，可能係因為有減防
其他技都好用少少（雖然唔多會用）

我見耿鬼回氣快啲
不過大食花我之前都想玩下
可以同夢夢組隊耆英隊

話說新pool通常早兩日出官方tweet
28號完傘蜥，理論上同一日新pool
26號按照慣例會有新角預告

等睇撚狗

第一次bv頭一批速通，見有大食花/霸王花陣
然後兩者我揀咗霸王花嚟玩
原因 唔使解釋

可能今次冇呢
30號先出新pool
28號出preview

你以為大家都係「死心粉絲」(Die-Heart Fans)咩?

英文twitter今日先出抽箱片
好明顯日twitter上個禮拜早洩咗
或者為咗炒話題，一邊洩抽箱，一邊洩bv5層

撚足10日

正常新池唔係會早一星期比人挖到data出黎咩

唔慣咁耐無更新

撞正月尾禮拜一係27號
而新pool（好大機會）係28號
咁啱有呢個時間差
不過都預咗係無
可能聽日入完data，下晝再出預告

究極撚狗可能係聽日都無datamine

夢夢防要害係食邊隻餅

你諗真啲
電鬼buff set係特攻all同trainer技上buff俾單個隊友
細胞同電傘自己本身就升到特攻，特攻all意義唔大，沙鬼開沙有得全隊升crit一級，已經cover埋電鬼剩返嘅buff
而依家lucky skill最大輸出加成就係surging sand3, 電傘倍大輸出都要靠天氣，姐係你嗰隊細胞同電傘點都少咗截輸出
同埋重點係你呢隊 電鬼食傷但電傘吸血，成件事好反智，而且降命中效益冇你想像中咁大，你可以等新bv關出咗之後試吓
不過我都同意沙隊用細胞不如用地龍，清卒快啲變相都係另一種防禦手段

藍色

抽唔中

正常架
藍色最難抽中

講完廢話未

刷存在感係每日任務嚟, 刷完就深潛

新角預告/鳳凰活動日期
是但一樣野都夠塞住我把口

我諗緊係細胞做打手
所以電鬼坦 傘蜥吸血 應該無乜矛盾嘅
平時潑泥刷bar降命中，奶咗aoe或者sync先再吸
火力就預咗低啲 換嚟電鬼站場，側邊兩隻回aoe傷就夠
不過正如一開始講，個概念係打（未來如果有嘅）單boss
我就覺得一定係咁樣組好啲
相反如果係現時強攻（或加好少量干擾）就推平一切嘅bv
沙隊實在係玩返地龍理想啲

我成日都話xxx就塞得住我把口
結果我把口開足咁耐

因為Dena根本咩都冇比過玩家

隻隻GAME都出GW活動 呢隻GAME都WFC 咩都唔出咩都無消息

呢隻驚不嬲唔理咩節日 平行時空咁
除咗聖誕嗰期出2套衫

岩岩金餅中左

bv加5層、bv coop改報酬、bv日餅
日晶、三主蛋、牛喵螳螂蛋、開心活動
2屬性育成、1-2個行地圖/日限垃圾活動
4-6舊角加盤、4-6新角
鳳凰活動、新5星強化道具

聽日應該點都有大部份掛⋯⋯
可能撚狗放一半，5月中先再預告5月尾（即31號）出

鳳凰咪當出咗
家陣金版封面唔係黃金？

點解會有4-6咁多？

舊角加盤= 免費角+石抽角 x2屬
有啲屬免費角有2隻，有啲抽角有2隻

新角就2-3個pool左右+鳳凰+唔知有無故事+唔知有無fair
（5月尾講明有神獸戰，如果有得收可能再+1）

但5月係3舊角盤+3新角盤
希望佢快快手話我知新角幾時出

我句嘢係想講4-6舊角出盤，4-6新角色（唔一定連盤）
新角有機會無盤（夢妖）所以唔燈
5月得3舊角盤係因為蟲屬無舊有嘅抽角

夢妖每次講起佢都係問點解唔係配氣球
達拉同大針蜂咪係抽角

抽角星盤好似暫時只會出5星

又歧視3、4星

天氣嗰幾隻等到唔知幾時先有盤

小火馬都叫有束縛
大嘴鷗同雪人真係開完天氣企到完場

等佢出加強電系/鬼系既場地

妖場電場超場草場

開盤的話，送返個雨回雪回走唔甩
然後1技整2格refresh就夠用了，其他wfc

好似超能貓咁整個全隊buff都得

妖場⋯⋯首先隻驚要有妖type

dena隻macross都送100抽
爆炸頭瞓醒未？

可以，2025開俾你

Dena:咪整左隻仙伊比你囉

皮皮要拖到幾時

要出寧願佢出超場
超能力有一車車神棍

超能同電都好多隻啦，想佢出返多啲冷門既屬
妖精得隻布魯皇同仙伊真係搞唔掂求出盤

等埋皮皮沙奈朵先，唔急
另外大鋼蛇肯派未⋯⋯

幾時話有大鋼蛇

純粹講冷門屬醒起
雖然本傳鋼完全唔冷門

之前datamine佢放過蜜柑入驚，之後彈弓手抽返起
唔知想點

鋼屬係呢到都唔算冷門wor有日神又有限定大吾巨金
唔知係咪想整埋mega大鋼蛇呢

以主線未派過鋼系嚟講

瞓唔著 推一推po
希望聽日有野玩

佢唔強制update的話
我掛多一日晶先更新
除非佢每日晶多過200無乜可能

燈下先

大家咁早

仲有3個鐘

3個鐘後話你知乜都冇

今日點都有料啦下話
爭在應該要放多一兩日先開始

望就咁望
好想知新池係乜

應該30號先有新活動

燈神獸戰會有個相應嘅新限定
不過神獸戰可能又要等到5月2x先放data入驚

甚至要1號

計時差係我地既27定29

想問下CH18 EXPERT 可以用點過

巴打有d咩拍組？

最新果幾隻5星同黑魯加都無
其他應該都齊

老噴 電鬼 比卡超
老噴 夢夢 冰鬼護/長毛狗/寶石海星
打左右先

唔該哂
終於過到

聽日2點reset 又可以打過

我以為星期一reset添

好似係今日 我講錯

開估未

Store update呢？

可能可以瞓多日

Discord話有update 383mb

好似話有了

咁今日起碼有消息可以睇

383mb係咪唔算好多？

大家如果有更新 唔好急住更新
可能要揀蛋 未決定好前唔好更

諗清楚

咁伏

仆街仲未知咩技點揀

Starter可以進化

新item

路卡天鵝有grid

其實好想揀奇異花
不過都係睇實力 做返戰力廚

正 天鵝終於有

小火龍Y噴定X噴

新功能

如果3隻係差唔多嘅打手，就應該揀水

大家唔好更新住
等datamine出齊先

你情報係邊到睇

Bulbasaur
Razor Leaf
Dire Hit
Solar Beam
Race You! (Trainer Move that gives +1 Crit and +2 Speed)

Squirtle
Bubble Beam
X Sp. Atk
Hydro Pump
Race You! (Trainer Move that gives +1 Crit and +2 Speed)

仇恨值不再重要鳥

Discord

求lin

巴打係咪識日文

聽講有Wally Jasmine May

邊個係May

小遙

配邊隻

更正
Silver Wally Jasmine Wallace先啱

Fighting and flying training

跟主角

扯旗

縮返

終於可以安心升火雞上4星
有得排order之後電傘應用面又廣咗

無招式描述都無用
火放 大字燒 sa up 角色技

Wally & Gallade/Mega Gallade (Fight)
Wallace & Milotic (Water)
Silver & Ho-Oh (Fire)
Jasmine & Steelix (Steel)

Shut up and take my gems

咁沙堡同冰鬼護個類暫時吸仇恨咪會廢左？

Charmander
Flamethrower
X Sp. Atk
Fire Blast
Race You! (Trainer Move that gives +1 Crit and +2 Speed)

草系蜥蜴王已經天花板
揀水

陽光烈焰有無另一隻有，咩機制

我估都係要好似Khali個隻鳥嘴加農炮咁等不過晴天會即放

唔會廢嘅, 不如話依家仲有彈性, 想長吸傷就放第一, 間中頂就放第二

新拍組
主角 - 奇異花 攻擊型
技能
飛葉快刀
暴擊+2
+1暴擊+2速度
陽光烈焰

主角 - 水箭龜 攻擊型
技能
泡沫
特攻+2
+1暴擊+1速度
水炮

小銀 - 鳳王
阿蜜 - 大鋼蛇
米可利 - 美納斯
滿充 - 艾路雷朵

1.
2.石盤角
青綠 - 大比鳥
可爾妮 - 路卡利歐
風露 - 舞天鵝
3.拍技可以用道具提升等級

FROM巴哈

突然期待返隻GAME

死忠

水箭龜係咪+1暴+2速呀, 唔公平WOR

食糖升拍技

一日砂糖三個月屎 真係唔知講咩好

又可以吹奏一個月先屌營運

天鵝星盤

可以唔要比卡超了?

連登仔今晚臨訓前已經好似屌

連傷藥refresh都比人取代埋佢仲有咩存在價值？

排target過分d喎

風露對波都值啦

✪New Sync Grids:
Cynthia
Skyla
Korrina
Wallace
Jasmine
Wally

本身都冇咩價值 唔用佢deadline前都打得完bv嘅

可以用糖升拍組技.. ?
咁之前啲人重課寶5點算

㗰咗我刷佢專屬精嘅時間

米可利
大比鳥終於有盤

下隻唔洗重課

鳳凰冇grid

冇大比鳥

有愛嘛

寶3

2.石盤角
青綠 - 大比鳥
可爾妮 - 路卡利歐
風露 - 舞天鵝
我睇錯定係中英source有分別

跟呢個
✪New Sync Grids:
Cynthia
Skyla
Korrina
Wallace
Jasmine
Wally

點解未見到更新檔

Ios啱啱有 唔建議更住

大比鳥...

一入驚就要揀蛋

知唔知3隻被動有冇分別

即刻閂驚會唔會求其畀咗隻你

高攻+可以高機率麻
其實各有優勢但天鵝招buff技價值大啲

草系有蜥蝪仔
火系有老噴
水系真係唔覺有勁野

唔係話嚟緊出5星水箭龜咩

btw我未有蜥蝪 所以好難揀

有機會麻應該係唯一優勝過天鵝
攻就算啦
攻鵝仲要同佢一樣有一格技洗拍

仲有美納斯

shut up and take all my gems

遲早都會出御三家限定,我覺得揀咩都冇所謂

呢句真 我想揀種子唔進化添

可以食糖升拍啦
武藤遊戲巴唔洗棄驚啦!

召喚武藤巴

我既牙red復活了

幾時有新野抽........

三隻數值好似係一樣

出現了
你的老噴如何巴打

唔見有得更新嘅

屌 揀唔撚到

番黎噢

所以仲未有鳳凰刷?

好耐冇見呢個po咁活躍

忍咗咁耐

裂咬得1/5 玩條毛

揀咗車厘龜

我0/5

0/5 烈咬

打下多人主線
開始掛下大比鳥
又一DAY

蛋蛋係咪揀車厘龜

等包膠 唔好揀住

Jasmine & Steelix/Mega Steelix
⭐⭐⭐⭐⭐
Support - Steel.
Weakness: Water

*Gyro Ball
*X Defense All
*Clang! - Block both Critical hits and stat-lowering effects from your allies side
*Iron Tail

Sync Move: Steel-Clad Iron Tail
Passive : Endurance

好爽 天鵝烈咬大比鳥都刷好左盤

點解會係support？點解會係怕水？點解冇得mega？
但3技配夢夢好似唔錯

好心急但想知埋被動先揀

劇毒磨隊

爆蛋唔知要打幾多場

3隻Starter數值一樣

有mega

一入game就要揀
水定草好

Sorry眼殘自膠

Silver & Ho-Oh
⭐⭐⭐⭐⭐
Fire - Physical Strike.

*Overheat
*Solarbeam
*I'll Show You: +1 evasion and critical hit rate. Double in sunlight.
*Scared Fire

Passive:
Charging Sun 6
Speeding Sun 2
Solarize - Make weather Sunny after using Sync Move

係咪冇得刷滴晶了

其實係咪遲早實會收齊3隻

就咁睇應該10場內就爆蛋
揀左小火龍唔會進化

又比老噴贏個馬鼻?

唔會啦 最多咪俾你揀晒咁多代三主蛋

唔揀冇得玩 on9 game

唔揀唔俾出研究所

咁因為你冇計過數
4星比卡嘅1技dps可以同噴heat wave同級，意思係出三次1技等於一次heat wave, 補刀能力超強
部分情況下大技仲可以高傷過x噴大技，所以唔應該忽略比卡超輸出能力

算啦鳩揀 反正都會抽齊mega版

拍5大比鳥is ready

不得了

呢個係計比卡超升盤後既攻擊力？我剩係刷左藥
咁真係我唔識野

比卡超1氣加左攻同埋有mp charge

點解physical但配特攻招既

mega花冇得同伊貝同場 好似係

揀左車里龜
以暫時環境黎講 反正呢隻奇異花取代唔到蜥蜴王
但水箭龜應該好用過大力鱷

Wally & Gallade/Mega Gallade
⭐⭐⭐⭐⭐
Fight - Strike
Weakness: Ghost

*Low Sweep
*Dire Hit
*Focus Blast
*Here I Come! - +1 Atk and SP. Atk. +2 Accuracy

Passive:
Posthaste 9: +2 Speed when is hit by an attack move.

究竟邊隻好唔敢入驚了

80命中 都是一樣

兩隻野個樣都爭幾皮啦

Wallace & Milotic
⭐⭐⭐⭐⭐
Tech - Water
Weakness: Electric

*Brine
*Whirlpool
*Grand Illusion! - Reflect status conditions directed toward the allies side to opponent instead. Endure self.
*Mirror Coat (Charge move like Kahili). Power 100 Acc 100

煩完揀蛋煩改名

我剛好1:59 入左game
未洗揀住
比你地講到唔敢出驚

真呀 水箭龜型咁多

小火龍被動 危機威力提升2

呢隻GAME係咪唔會再有3星同4星既存在

唔更新仲刷到專屬滴精

要係app store更新先要揀蛋

我重開左都冇得揀蛋
刷緊晶

我連更新都未敢更新住

水箭招炮得80命中

好似夢夢同火雞咁隔幾個月送隻3星比你玩

已經改左冇喇?

唔係基本咩?

一來一隊得3隻
遲早都唔會用d 3 4星

二來3 4星都有得升上去

隻隻都出5星

等一週年睇吓會唔會出批新

小鋸鱷我到而家都未進化唔想佢變柒

冇得刷滴晶咁仲有咩做

隻4星叉字蝠仲好好用喎

我都係

一冇得刷晶先日抽中具甲

我都覺得, 但覺得隻驚出來出去都5星屈錢, 完全忽略左3星4星.
點解唔可以學下白貓 龍絆咁, 出一個池有新5星同新3/4星呢

....又無啟暴龍

+1

Stationary Target 5: Powers up move when target is trapped
Pokey Trap 5
Recuperation 2: Restore HP after using Sync Move

Sync Move

Aquatic Prince Hydro Pump

成日出埋D垃圾5星屈機,

隻日狼一D都配唔起5星呢個地位

打算一部機更新,一部唔更新
食兩家茶禮

要係store更新咗先有得揀

隻沙奈朵比dena食撚左?

Battle Villa Hall Switch
#PokemonMasters #Villa

⭐Hall 10 - Hilda 23500
⭐Hall 15 - Noland 26000
⭐Hall 20 - Thorton 29000
⭐Hall 25 - Sawyer 30500
⭐Hall 29 - Shautal 30900
⭐Hall 30 - Darach (new) 31000 - Boss: Houndoom

我連apple store都未有

大修每日都係得150x3 m晶咋喎

same金銀3隻starter淨係有進火球鼠

召喚好難捉摸巴

大菊花我都進左

友情糖你地會唔會睇定d先餵

唔知小火龍同X噴有無得一齊出

金鳥算屎？

獲得難度如何？

咩情況 好似好多野咁 你地講到咁 唔敢入game住

交換所用每日卷換
但唔知幾耐renew

抽道具 每日一免費抽

太耐冇射係咁

………

之前all in老噴=on9

差好遠喎

無蜥蜴係咪應該揀花

講緊有升拍組糖

好快會抽歪

老噴all in真心無錯 到而家你打咩都用得到佢

無得試但個系統應該只係同一人物無得組隊
即係主角比卡超火雞日神先會撞

好掙扎 好想揀小火龍 但係驚唔揀車厘龜 鳳凰唔夠打
定係我諗多左 dena邊會出丁個活動咁難？！

3隻都係一樣passive

New Spotlight next month
#PokemonMasters #syncpairs

*New
Wallace Spotlight Scout (Week 1)
Wally Spotlight Scout (Week 3)
Jasmine Spotlight Scout (Week 4)

*Daily Scout
*5 Star Special Scout

全部都唔係課金pool

本身三主例牌特性

有老噴唔會打唔贏

多_謝

梗係有 唔同人就得 用緊

決定揀龜了

屌
又咪係抽左個感嘆號係左面
衰過冇

正常要等我揀花先會抽歪
應唔應該拎黎祭旗

依家最期待係地龍sync盤
最強AOE

出於愛揀左奇異種子

依隻抽老噴抽到拍4

個期冇玩 唔知會唔會復刻呢

拍4都無撚用啦

意思全部都唔係限定呀?

係
唔知有咩用

要勁過老噴招熱風有啲難

大修點樣派石？ 一關一關咁出？

冇錯 全部非限定

same, 但我唔覺得算弱

等歪

準備儲到10萬石

決定左揀龜個陣 一入game又停咗 又想揀seed

最頂同第二難度會跌100+50

又冇限定 真係儲得到

儲到出poke fair先抽

冇左刷晶又變返養生game

唔弱但就咁睇揀車厘龜最抵，因為水系暫時冇其他勁既特攻手而且仲要免費
奇異花同鳳凰撞左技

咁都姐係等到水箭龜同沙奈朵

希望6月出

美納斯竟然唔係限定
大家都係冠軍點解要歧視tech

仲以為鳳凰個陣一齊出 點知。。。

下個月仲有神獸Arena

我都係見鳳凰有陽光烈焰先揀車里龜
鳳凰仲要自帶晴天+晴天加速

咁只會復刻烈空座

都抽到角色嘅

佢講明要ready水系

幾好呀
有粒殊同有隻3星
仲有8個感嘆號

比dena撚狗

咁不如放埋拍晶入去抽啦

會唔會跌4星？

5星潛力券

5星都會跌

咁都好過冇

紀念下我同奇異果bb初相識

蛋寵自動突破到最高，進化唔洗打副本

有冇話推薦揀邊隻蛋

每日十抽定點？

暫時車厘龜最抵

依家點刷精 平時冇刷開既習慣

忙緊未入驚
無跟錯 得150m晶？
佢強制更新之前死都唔更

痴撚線 整星盤 同 整關 嘅係咪分別wfh
完全無溝通過/以為m晶=專晶

依家無得刷啦 佛系等佢派
打左主線多人11-18 expert攞一星期一次個1400先啦

大修練Expert 同very hard先會跌100+50

每日450 coop晶

唔係呀？

仲未更
最後逃生門

刷足24個鐘

係呀取消左掉落機會啦

多人莊園有餅打 每日一次記得打

嚟緊係咪會出mega水箭龜？
不過個嚟緊應該係5月定6月嘅事

有機會跌3星餅

餅同晶之間既決擇！

每日一次 想刷晶可以刷左先更既 聽兩點前要更新加打埋多人莊園囉

聽日就強制拿？
咁刷到明天12點啦

暫時咁多隻神獸配招都係雙屬同跟返bv屬性
bv 超同鬼同一個5層, 鋼同格同一個5層, 龍同飛同一個5層, 火同草同一個5層
下隻神獸配招會唔會係水冰電入面揀2個

電同另外2個唔夾
睇嚟都係水同冰

是但啦, 過到下個月先算

揀車你車你了

BTW 除左路卡, 其他星盤都冇刷

我好多都無刷 唯有寄望佢出到啲活動送晶

海皇牙

係時候出番d勁既水系

有得幫車你龜改名

水箭龜升到四星再+7就高攻過鱷魚 有卡升晦既巴打可以揀龜
我宣布水系暫時龜最勁

但水鱷85%命中

車你80

今日除左蛋係咪冇野玩了?

岩岩試左場煤炭龜ex
我5星水箭龜細力過人地大力鱷

揀咗車厘原因係到時mega 奇異花一定會抽爆 但水箭唔會

多人莊園每日二關 主線expert打晶

打大修+主線多人攞m晶
bv多人攞餅
完

改鹿特丹斯光年

可能人地拍5呢
同拍組等級黎講龜勁啲囉

隻龜無盤
從蛋孵出來的寶可夢沒有星盤
咁鱷魚有盤又會變番勁
如果修正埋個命中率就勁好多了

補番張圖

好彩有愛

隻色灰撚埋 希望遲啲會開番

美納斯星盤

好的 唔該

又係時候刷M晶

17日一隻傻撚咗

姐係拎一次就冇??

我估聽日1200或者1400先強制更新
我應該掛埋最後一日晶到1200先更新
掛到150都慳返幾日

我諗佢啲活動要派到300甚至500專晶
先至可以每個月750哂佢出嘅星盤
應該無乜可能⋯⋯

咩顏色餅係爆擊無效
比夢食

blue

車你龜係咪要食自己D 3星券上5星

唔係 有新道具食

唔係咩友情值好似唔會升星

見到有糖果可以升拍組技能

但D道具未出?

咁我睇錯sor

要升星係要食自己3星券
但用每日券換既友情點心都可以提升數值

已經有石盤圖?

裂咬星盤

on9

❂Bonus:

Cynthia ⭐⭐⭐⭐⭐
PokeFair Spotlight Scout - Comeback in Week 2
Also unlock her Sync Grid (for Hall 30 Darach)

裂咬回歸

PokeFair姐係限定+10%5星？

老噴太變態 搞到其他寵出星盤都冇個種驚艷既感覺

冇錯 限定pool

❂ Event:
*Pure Hearts and Rainbow Wings (Legendary Event) - Week 1
*Fighting Trainning Event - Week 3
*Flying Trainning Event - Week 4

可以抽番啦

新BV 資料 第6期30號開始 一共30關

想要美納斯多啲但好似唔同pool

本身尾幾日先打BV 即係又要提前多兩日打BV

係咪即是聽日冇新池

New Sync Pairs:

Wallace and Milotic - Thursday, 30 April 2020
Wally and Gallade - Thursday, 14 May 2020
Jasmine and Steelix - Thursday, 21 May 2020

Thx
搏下美納斯 留石poke fair

日抽算

New Events and scouts:

New Halls in the Battle Villa!
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Friday, 15 May 2020

Legendary Event
Pure Hearts and Rainbow Wings
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Thursday, 14 May 2020

New Legendary Event Area Info!
Start: Thursday, 07 May 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Flying-Type Training Event
Start: Thursday, 21 May 2020
End: Friday, 05 June 2020

Fighting-Type Training Event
Start: Thursday, 14 May 2020
End: Thursday, 28 May 2020

5★-Select Special Scout
Start: Sunday, 03 May 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Cynthia Spotlight Poké Fair Scout
Start: Saturday, 02 May 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Daily Scout
Start: Monday, 27 April 2020
End: Monday, 01 June 2020

Wallace Spotlight Scout
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Wally Spotlight Scout
Start: Thursday, 14 May 2020
End: Thursday, 28 May 2020

Jasmine Spotlight Scout
Start: Thursday, 21 May 2020
End: Friday, 05 June 2020

Legendary Event Log-In Bonus
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Sync Pair Support Log-In Bonus
Start: Thursday, 14 May 2020
End: Thursday, 28 May 2020

Battle Villa Refresh!
Start: Friday, 15 May 2020
End: Friday, 29 May 2020

活動pastebin credit to @miniemerald

要左小火龍 但係之後有無得要埋其他

唔清楚 但之後係會再有蛋拎

下一波好似有飛天螳螂

冇蜥蜴 要車厘龜定奇異種子好

車厘車厘

Yes

點解美納斯唔係限定pool
即刻冇哂allin 嘅衝動

我揀大隻牛

All in裂咬博歪

屌我本身都惗住all in美納斯點知唔係限定而且冇10%

美納斯應該唔會入烈咬pool？

應該係唔入 2個撞埋一齊

New Events and scouts:

Daily Scout
Start: Monday, 27 April 2020
End: Monday, 01 June 2020

New Halls in the Battle Villa!
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Friday, 15 May 2020

Wallace Spotlight Scout
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Legendary Event
Pure Hearts and Rainbow Wings
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Legendary Event Log-In Bonus
Start: Thursday, 30 April 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Cynthia Spotlight Poké Fair Scout
Start: Saturday, 02 May 2020
End: Thursday, 14 May 2020

5★-Select Special Scout
Start: Sunday, 03 May 2020
End: Thursday, 14 May 2020

New Legendary Event Area Info!
Start: Thursday, 07 May 2020
End: Thursday, 14 May 2020

Fighting-Type Training Event
Start: Thursday, 14 May 2020
End: Thursday, 28 May 2020

Wally Spotlight Scout
Start: Thursday, 14 May 2020
End: Thursday, 28 May 2020

Sync Pair Support Log-In Bonus
Start: Thursday, 14 May 2020
End: Thursday, 28 May 2020

Battle Villa Refresh!
Start: Friday, 15 May 2020
End: Friday, 29 May 2020

Flying-Type Training Event
Start: Thursday, 21 May 2020
End: Friday, 05 June 2020

Jasmine Spotlight Scout
Start: Thursday, 21 May 2020
End: Friday, 05 June 2020

幫樓主整左個順時序版 三叔巴辛苦啦！

下 原來星期四先出新Event
呢幾日做咩7

俾你j下隻蛋

感謝
我今晚會再整個1.9.0詳細版

地龍幾時有得抽

上面有成個timetable
5月2號開始

繼續儲石等mega水箭龜

奇異花睇落好難用

唔小心比小火龍進左化

五月三個pool應該有電鬼指定喇掛

有無網睇3隻蛋咩技

都幾，陽光烈焰非晴天下要禁多次放技

有齊4月29號前既拍組
不包括老噴巨金肥大信使鳥章魚桶

自膠 睇錯
5月3嗰自選唔清楚

Bulbasaur
Razor Leaf
Dire Hit
Solar Beam
Race You! (Trainer Move that gives +1 Crit and +2 Speed)

Squirtle
Bubble Beam
X Sp. Atk
Hydro Pump
Race You! (Trainer Move that gives +1 Crit and +2 Speed)

Charmander
Flamethrower
X Sp. Atk
Fire Blast
Race You! (Trainer Move that gives +1 Crit and +2 Speed)

3隻Passive都係Power Reserve 2

agger

6月出.....希望

果3隻蛋有冇話拎邊隻最好?

原本小銀係配狃拉

點解我ios仲未有得更新 係咪玩緊同一隻驚

Refresh都冇？

冇 重新開機都冇

我都係遲過其他人 刷住晶先啦 隔一陣睇下app store就有

唔捨得進化隻車里車里

唔進都得
等SS Blue隻水箭龜

其實三隻都麻麻,真係睇愛

再等下 好似ios撚人人唔同

要完全體就等SS版Red Blue Green

隻狃拉係咪工具寵先

類似上次嗰烈空座故事咁

地龍個盤唔錯
地震輸出輕鬆outclass晒其他所有aoe技

好慘

人物換一換位又可以出利基亞event
ethan: lugia...

可能遲d出SS版小銀呢

關於MC既3隻蛋 大家對邊隻有愛就揀啦
3隻能力都一般
車厘車厘水柱得80%命中
奇異種子要依賴晴天
小火龍同噴火龍重覆咗

完全體要等Mega版 例子：SS Red 老噴
下個月有機會出SS Blue 水箭龜

而家有咩方法可以打橙晶/藍晶？

係咪更咗新？
更咗只可以打supercourse跌燈晶
藍晶就暫時冇得farm

啱啱收工，睇咗兩睇 好似唔係好興奮到
成隻game最有戰術價值嘅星盤 鎖到咁撚緊
又鎖技lv 又限撚住刷晶，一個月滿得2隻左右
唔好以為出美納斯就塞得住我把口先得架
屌你啊！用下腦、自己玩下先出啦 dena

利申 抽爆，真香

一個月（我當佢派埋夠）滿2隻
一期bv先升得1隻
唔撚使試新嘢啦屌你
老噴推哂佢囉屌
口講改易，實際大減，第一次遇到咁撚神營運

玩家的確係輕鬆左不過報酬都少埋

佢好關照休閒玩家呢個星盤改動對我嚟講由每日登入變成 登入 + 打大修 再熄Game 不過都唔洗一下就取消可以肝嘅方法掛

可以用日任券再打

希望佢係收埋咗farm專晶既方法 等遲d再出返

DeNA ： 下個月出水箭龜+小光
7月出沙奈朵+莉莉艾塞住你把口

thx，更新左

係收埋咗
以後光明正大講每抽中一隻feature送100orb

其實個星盤快慢有乜影響
我得隻老噴有升星盤 咪有係咁打
重點係呢隻驚有野真係咁需要個星盤咩

我玩本傳dlc唔好？
又唔撚會鎖我一日打45點ev

屌apple幫我自動update咗1.9.0
仲諗住farm多日滴晶

其實話刷 都係掛auto
除咗每隻開刷之前試吓隊，其實無做多過你依家啲乜

我本身都好撚憎之前個刷法
但唔覺得係改派每日450粒囉⋯有認真諗都知唔合理啦
你一個月出5 6隻盤喎
係咪活動會派夠30000橙晶先？個上限都未撚識改啦⋯

Legendary Event:
Pure Hearts and Rainbow Wings

Single Player (No Co-Op)
Normal -> Ultra Hard

Prize Pool: 10 Pools
Rewards:
*Co-Op Orbs x1650
*5 ⭐Power-Up x3
*5 ⭐Strike Move Candy x1

*Ho-Oh will using normal ⭐Power up to upgrade potential.

4月30號開pool

pokemon死忠係有少少完美主義架啦
要求開齊技啫，都仲遠遠未去到刷閃個地步
有無必要其實係無必要，但都可以拎入bv試新組
明明隻驚咁難得有真戰術成份
每期bv我都拎2-3隻新嘢入去玩架
依家升唔升到2隻新嘢都成問題⋯⋯

1650⋯⋯
似乎個抽箱抽完10個就無得抽？

未知嗰箱既drop rate 係點

我估都係一箱有固定數量item可以抽齊嗰種？fgo箱
抽齊換下個，總共10個

下個月5月1號開始登入總共送6000石

姐係今次冇得20/20同拍5？

未知
希望唔係

升友情等級係咪只能靠樹果？

其實改一場跌15粒已經搞掂
auto可以一日一隻 悠閒玩家都可以幾日滿一隻

應該好似夢夢咁 送拍5但要自己升星

橙orb上限有冇改? 冇就真係過癮

佢今次啲道具好似冇話係鳳凰限定？
咁可能用落其他到都得

而家打完每週多人同大修練真係冇野好做

冇得刷橙晶冇所謂 按佢呢個玩法
但m晶冇得刷真心on9

橙晶唔係姐係m晶咩？

之前冇野做都可以隨心刷下晶
而家真係放置

專晶先啱
搞亂咗嗰名

風露拍盤好屈

有啦？

想刷專晶係咪要寫信屌佢

風露 - 舞天鵝
傷藥招數回復2
防禦不能下降
3技招數回復3
拍2
燕返能量回復3
回復量上升1
回復量上升1
雨天時回血
拍技提升全體物攻2階
拍3
起風能量回復9
傷藥招數回復2
速度越高,招式威力越高
起風機率附加畏縮1
起風機率附加畏縮1

好似好用過比卡超
不過可能要拍3先開得晒有用嘅格仔

美納斯0430出（唔係限定）
竹蘭0502出
咁竹蘭個pool會唔會有美納斯？
9估應該無

應該無
以往慣例係完晒成個活動既先會加落去

拍3好勁喎拍2都唔差
皮神要收皮啦

官方係咁推雨隊角但又唔buff大嘴鷗

我都係咁認為

射歪都唔比

竹蘭果個係烈咬重出限定pool?

風露拍2傷藥refresh得20%但整體都好勁

好似514/521都有新pool

大比鳥出埋盤雨天隊就成型

係

唔限就唔急啦 最多日抽

一入app台見到最頂係呢個post有d驚訝
平時都要碌幾秒先搵到

數字2好似係計30％ 好似係

咁佢拍3咪60%

1技flinch鎖3/5差咁啲
依家有2隻potion refresh, BV難度大大降低咗

其實有3隻，富迪都有refresh

你啱 數漏咗

即係重開嘅竹蘭pool連一月至四月出嘅寵都唔會抽倒

根據之前個鳩估
之後嘅神獸出蓋歐卡都幾有機
一來水+雷混屬，打雷正好雨天特效
sync技（唔知有無得原始）降雨都好合理
似足鳳凰雨天版

不過下隻講明弱水，等到再下隻都可能要兩三個月

應該會抽到 係唔包同佢重疊咗時間嗰啲囉
姐係由美納斯開始打後個啲

蓋歐卡自帶雨天嘅話應該幾屈

中間一定夾隻烈空座

依家係咪抽到重複會直接出升星劵

我都想自帶雨，但唔知dena會唔會咁快就出
始終神獸應該免費，今次鳳凰可能佢都心諗俾多咗你

然後就3個禮拜乜鳩都唔出

1啖砂糖百啖屎

食晚飯開始掛都已經70粒啦
每日45真係笑撚死人

唔自帶雨要焗住帶隻雞肋過烈焰馬嘅大嘴鷗

如果我話鳳凰作為3個月嘅關、美納斯都入咗驚2個月
只係正常操作，唔算砂糖，會唔會太嚴格

結果蛋我其實無乜感覺，晶又搞到咁
今次update頂盡係咖喱味屎

食咗屎幾個月食啖泥都係糖

我燈佢開sync會送一次雨
不過都唔介意遲半至一年出，有入場永雨

[1.9.0.] 更新整合
依家store已有更新 大家可以隨時update
事先聲明 更新完滴晶系統會轉用新方法
每日打大修煉最高難度同第二高難度會跌450粒m晶
專屬滴晶暫時冇得再farm 要靠由m晶換過去
如果仲想farm滴晶 可以遲d先更新
首先更新完 女博士會俾3隻蛋俾你(MC)揀
奇異種子 小火龍 車厘龜
揀完任打5場course/event 就可以孵蛋
你可以為你隻草/火/水主改名 (可以隨時改)
草火水主可以進化 升星就需要用自己既潛力券
另外佢仲多咗一項友情度(Affinity) total 3個level
大家要靠食蛋糕(新item)黎升 , 友情度既作用係加強數值
蛋糕暫時只可以靠商店shop入面用日券換
3隻精靈實力一般 都冇得mega 同暫時冇星盤 大家揀自己有愛就得
車厘水柱80%命中 奇異種子依賴晴天 小火龍弱化版老噴
精靈蛋日後會陸續增加 請大家拭目以待
係講新活動之前仲有一項更新, 今日開始BV多人有得farm餅 每日一次 大家記得打, 必跌銅餅 另一塊就靠運跌銀同金 (金聽講係5%) 如果想farm多d 可以用replay ticket
TLDR: 揀自己有愛既蛋/每日打大修煉同打BV多人

新活動 (4月30日至6月5日)

首發當然係大家期待已久既神獸活動-鳯王
[4月30日至5月14日]
今次神獸活動同以往不同 唔會有多人模式
據說玩家要用自己既潛力券升潛力
而且新增一個獎勵box 系統 詳情不多
完成整個神獸活動會得到1650m晶 3張5星潛力券 同新item (可以升5星攻手既拍組level)
鳯王技能&被動
*Overheat
*Solarbeam
*I'll Show You: +1 evasion and critical hit rate. Double in sunlight.
*Scared Fire
Passive:
Charging Sun 6
Speeding Sun 2
Solarize - Make weather Sunny after using Sync Move

新一期BV 又黎啦 今次會新增5層
Hall 10 - Hilda 23500
Hall 15 - Noland 26000
Hall 20 - Thorton 29000
Hall 25 - Sawyer 30500
Hall 29 - Shautal 30900
Hall 30 - Darach (new) 31000 (Houndoom)
第6期: [4月30日至5月15日]
第7期: [5月15日至5月29日]
同時間大家記得每日打BV多人

米可利-美納斯 水系(Tech) 弱電 5星
非限定pool 有星盤

推出日期: 4月30日至5月14日

竹蘭既裂咬地鯊回歸
限定pool 星盤同時間推出
不過要打贏BV第30關先可以unlock

推出日期: 5月2日至5月14日

5星自選(課金)pool
推出日期: 5月3日至5月14日

滿充-艾路雷朵 格鬥系(Strike) 弱鬼 5星
非限定pool 可以mega 有星盤

推出日期: 5月14日至5月28日

格鬥系培育活動-路卡利奧星盤unlock

推出日期: 5月14日至5月28日

阿密-大鋼蛇 鋼系(Support) 弱水 5星
非限定pool 可以mega 有星盤

推出日期: 5月21日至6月5日

飛行系培育活動-舞天鵝星盤unlock

推出日期: 5月21日至6月5日

仲有2個登入獎勵活動+日抽活動
Legendary Event Log-In Bonus
4月30日至5月14日 送3900石+ 3張Reward Booster Ticket
Sync Pair Support Log-In Bonus
5月14日至5月28日 送2100石

Daily Scout (4月27日至6月1日)
每日免費10抽 入面包括不同獎品 甚至可以抽到拍組

太長唔quote了
辛苦哂樓主

有永雨我都唔介意等 不過唔好等嘅途中又出啲每日限打次數活動hea我

不嬲都係拍5之後出升星券

有咩我打錯咗 隨便講

之前見星盤啲嘢好勁，都可以諗隊玩，有就刷定先
依家望到有盤，但知道唔會打得齊，反而灰機

咪又係行地圖、每日一篇
不過唔知係咪俾人屌㷫咗，今個月直接無呢啲垃圾出
或者鳳凰佢覺得可以一頂二

大家記得每日去store免費10抽道具同拍組 有機會中好野 每周打主線多人 每日打大修煉 同BV多人

我呢啲極休閒玩家反而冇咩所謂
可能啲外國玩家都係諗住唔chur住玩先讚dena

我係指Daily Scout (免費10抽)

聽講鳯王嗰故事好長

正視聽: 刷晶其實唔chur，純粹係部機會折壽

講真佢哋應該無乜app驚玩，太少比較
覺得回應玩家意見係好撚神嘅事
但事實係80%日本app驚都會做到一兩個禮拜回應
反而pm要三個月，然後仲要搞柒

隻驚出之前我比較期待係故事
呢方面到現時為止都幾失望
希望鳳凰有得令我改觀首先說服我點解係銀收

有銀老豆出場

劇透

又夠鐘攞150晶啦巴打們

唔好透咁多
不過劇情要抽，到時抽唔到都應該會俾人透哂

唔講啦
依家去執google drive先

終於有得直接睇move level, 依家個介面令人好想升到兩行都max

強迫症

冇副機表示好chur一攞部機嚟刷就得翻部老爺laptop用

唔好意思想問下其實每日逢幾點有大修打

香港時間14:00 22:00 6:00 每隔8個鐘, 每次開16個鐘
例外
星期六14:00開8個鐘
22:00開全部24個鐘
星期日6:00 14:00無
22:00開一個8個鐘 一個16個鐘

好詳盡唔該ching

巴打 介唔介意我擺係drive嗰Q&A

快啲星期四啦好悶

加好友有咩用

隨便

冇 之前刪咗d 30日冇login嗰d 依家加番d人
同埋bingo好似有Mission要加好友

射射

其實無用
初期就話要搵人夾打ex關先過到
依家呢隻單機game嚟
係間中整啲任務要加人

我記得想同frd兩個人打一定要配npc至此就冇用過好友功能

寫咗幾次信叫佢改朋友system 提都冇提

今日一下子多咗廿頁

鳳凰活動開始後幾日就會沉返

認真睇咗睇
超鬥: 乜鳩都鎖3/5
地龍: 沙系技分別鎖2同3/5
路卡: 兩招加攻被動都鎖3/5、有招0消耗真空波聽落幾威
美納斯: 除咗招自回係2，其他乜鳩都鎖3/5
鋼蛇: 你老尾個防沙傷行撚到盡頭先有，仲鎖2/5，然後所有坦技都鎖3/5，螺旋球沙力9奇趣玩法都3/5，今次最撚黑心一隻
天鵝: 齋做坦奶2/5夠了，免費flinch技請等多半年

結論: 免費角2/5都ok
石抽乜鳩都鎖3/5
不過 反正 你都無晶升盤啦

跟住又要慢慢等5月底嗰datamine

本身以為5月會出皮皮/小光是但一隻
唯有等6月

回家了

可爾妮 - 路卡利歐
近身戰能量回復3
要害攻擊招數回復2
4技招數回復2
拍2
真空波能量回復9
危險時回復6格能量
增強拳物攻上升1等4
拍3
近身戰能力下降回復3
增強拳能量回復3
4技物攻上升1等1
進場+1物攻
危險時物攻上升3等

有冇巴打睇左datamine分享下滿充勁定係可爾妮勁？

隻鋼蛇真係淫賤星盤之極致
個sand shelter寫3power，但至少要行14power過去
14power係咩概念？係你要打齊4日修練先行到過去
行撚到去仲要鎖2/5，屌你鋼+地都仲要升技先防到沙
你話順手學埋加攻同沙回？得，你3/5咪得囉

燈下先

6月 水箭龜 草苗龜
水系培育(開帝王企鵝)
岩系培育 (開老斑)

7月 沙奈朵 皮皮 銀伴
妖精培育(開仙伊)
普通系培育 (開請假王)

歡迎

滿充 - 艾路雷朵
真氣彈能量回復3
近身戰能量回復3
免疫一次異常狀態
拍2
下盤踢能量回復3
進場時特攻+1
真氣彈命中+10
對手速度下降越多,拍技傷害越高
速度越高,傷害越高
4技招數回復3
拍3
進場時物攻+1
近身戰能力下降回復4
要害攻擊招數回復3
免疫一次混亂/束縛/畏縮
要害威力上升1
要害威力上升1
挻住

我上面轉po左路卡石盤，至少拍2可以瘋狂1技回氣
艾路雷朵我就應該唔會扔免費石入去抽了

不了，等抽歪

love u

佢2個cs得1仲要食人10power，再放到一天涯一海角

等6月poke fair

DENA: 邊個同你講6月有

仆街發現超夢差兩飛

btw依家係咪協力都冇得刷精了

冇喇
得番每日打大修煉 必跌450粒m晶
每週打主線多人最高難度有滴晶任
專晶冇得刷

好撚黑心⋯⋯
依家出啲角1/5=0，2/5=0.5，3/5=1
啲升技卷就算出到1個月1張，我都要屌

升技lv卷仲要限strike/support/tech

唔記得左有升技券呢回事添
有冇情報講點獲得

未知 應該要完成哂成個凰王活動先有

滿充玩雙攻？ 又近身拳又真氣彈？
好似大包圍咁 係咪又係mega後加多招？
好冇感覺 原本以係會有精神利刃呢啲新招睇下
點知又係舊模組新軀殼既炒冷飯

唔好學真氣彈

真氣彈高攻過近身拳 似係mega係開真氣彈多啲喎

帶頭盔先 尻估

佢一個月每type一張我先考慮收聲

可能一週年會送既

唔明大鋼蛇個盤兩格tough cookie一天一地係咩事仲要有一格鎖拍2

用模擬器點左一次
拍2風露要升曬所有同傷藥有關既格（5格）最少需要353粒專屬晶，即是3530粒橙晶，建議大家留晶比風露

夠膽就比兩張攻type我

隻嘢個盤真係終極反智
以前啲盤出得好好
係有提升原有性能嘅路線，又有其他玩法嘅路線
個玩法真係完全唔同都得
依家出隻明顯係沙坦嘅嘢
連個防沙都放到舞雷宮咁遠
成個grid就係得沙系技但擺四個角
我屌

諗下如果比卡超2格傷藥mpr同回復量擺四角
夢夢啲坦/sync技類型技全部放大字燒同打雷後面
霸王花個必中改星盤技放世界盡頭收你15power，鎖3/5
就係依家啲星盤

今個月得一張咋

得，等半年應該差不多下張

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

仲未有得更新 係咪我問題

去app store睇睇

好有用 已些牙

幫推

睇嚟攞奇異花最好，草系輸出角色都係得羅沙蕾朵同蜥蜴王，攞奇異花啱啱好齊腳草系輸出刷多人模式

咁都要鞭

真氣個命中

我屌曬你地d red

車厘龜=奇異種子>小火龍
邊隻有愛就揀邊隻

程美段本身同type輸出有唔少代替品，大力鱷以外龍蝦水鼬都用得下，最惡劣都仲有波加頂住，草系就唔同，全部都唔太打得，上到場得羅沙蕾朵同蜥蝪王，勉強加埋口呆花都係3隻，水系有4隻輸出，點睇都係揀咗草先，未來打多人戰或者莊園都彈性大啲

點解叫程美段

Reddit講到DeNA best dev.
聽日即寫信屌柒

感覺自己隻噴唔係弱化噴火龍 係弱化烈焰猴

呢隻係佢哋第一隻app驚咁，最多玩過go
咁一定第一架喎

「just have some good damn patience」
「story crying on day 1 update」

中意小火龍聽人講完有少少後悔

噴火龍掃晒

呢3隻揀邊隻都冇所謂
有愛就得

你嫌無嘢玩係因為你打得快
係因為你無人生、社交
係因為你auto
係因為你用噴
係因為你有抽嘢，條team勁過f2p
而唔係真係因為無嘢玩

而你投訴無嘢玩
係拎休閑玩家嘅社交生活嚟較飛
你憑咩？

唔係同一個人講
但各種理由都分別見過好多次

其實如果佢變成每日有100專晶都冇咁嬲
佢d活動唔覺會派好多m晶 每個月又有6個新盤
點追

就算100專晶我應該都會屌
我覺得根本應該要:
平均一個月新盤嘅數目x750x1.2 /30
1.2係用嚟俾人補舊角 或者 囤俾新角一出即滿

我當6新盤，咁計係180，依然少過以前250
咁樣先至叫啱啱好

程美段=車厘龜

佢唔會expect你掛機farm咁耐
頂多咪當你150粒

就算假設刷開150佢都要出高過呢個數
先符合 要直接剷除chance 作為取代 嘅條件

同埋我都只係單純計緊如果要齊盤 應該要幾粒
依家佢呢個量，只會越出就越多盤未升⋯
到時有永雨又未升刺龍王/美納斯/水箭龜，就要儲多一頭半個月晶，尤其佢依家角色已經係出到唔點滿盤=殘廢版

最on9係個上限
假設我想等到dream team出齊人，再一次過升爆3隻
係唔撚得架要時時清

上限真心on9 逼人用

話說嗰神獸活動分咗2parts
好似唔想大家幾日打哂

咁都係分開幾日打哂姐

正能量分享

隻驚似乎走咗入另一個on9樽頸
限次數 唔準玩家肝，就哂啲歐美休閑玩家
其實肝有咩問題，豐儉由人嘅啫
係都要一刀切 唔撚俾

最後一日190粒⋯⋯準備更新

寫緊信迫佢正視
講真我都唔想太肝咁farm
同埋幾傷電池下
但都唔洗好似依家咁休閒
有得俾人揀就最好

唔知會唔會屬性育成派好多專晶
或者有啲xx期間，大修掉落2倍
希望佢生性

我都好憎原本個方法
只係比起一個月只可2-3隻750
我寧願我要掛機 但快4-5倍

睇緊prize box datamine
D 5星潛力卷同5星拍lv糖擺咗入去prize box

同巴打你咁講一樣 有10個pool
嗰機制大概係所有人step 1 pool開始
打夠一定場數既鳯王 拎d token 去抽
第1-9嗰step pool既set1都係最有用既item
(每嗰step pool 有25-27set野)
Set 1有地圖 有orbs 有潛力卷 有move candy 但機率得1%
佢應該set死咗 你要抽到set1既野先可以去第2個step pool 每次抽完既野都唔會再係pool入面抽到
除咗最後嗰step 10 pool
唔知有冇理解錯誤

Prize box :

新出抽個D拍組 大部分都好似有3個被動技能
而家是賣點嗎?

燒電池呢個問題幾時正視我部i8就係玩左呢隻game壞左粒電

唔知有冇old news左
新蛋要7月先有，同埋可通過冒險獲得
蛋孵出既pokemon似乎係隨機

7月姐係31號先有

大大個蛋拍擋界面比一隻野霸住3個月

係咪連橙晶都冇得刷？

冇 只可以靠打大修煉必跌同埋m晶任

有無人同我一樣
1部機up上1.9.0
1部機唔up繼續刷晶
無update果部禁edit team會彈app
有update果部一set被target次序就彈app

我正打算咁做
一部 1.9 Ios
一部 唔更 android

見你咁都係唔好更新住...

一樣,但問題不大

其實又無咩所謂
刷晶要改team可以起1.9.0改完再轉機刷
set被target次序暫時又無需要住
純粹想睇下係我問題定係個app問題

一個月2-3隻750咪幾好
唔駛隻隻都抽
要諗過邊隻岩先升

上次嗰3隻隨機就大獲淨係想要螳螂

一日45都可以接受嘅，係要分兩個時段登入打關煩啲，同埋官方要真係送得多orb, 呢點暫時係未知之數

成個神獸活動送得165粒

佢出得個系統，你唔會啫，總有人想學齊技架嘛
而且本身係可以學齊，差在你2-3隻夠 咪只升2-3隻
依家dena係要全世界陪啲唔學技嘅人無得學

觀望多2個星期先，佢又未必得一個途徑送orb
依家個system最大問題係庫存上限唔合理，一係要改上限，一係就對率下調

希望今次可以快d出1.9.5 修定
唔洗又要等到7月先fix

以鳳凰有嘅資料嚟睇，要寄望屬性育成派多啲了

依家個bv coop係第一次之後都有機率出餅？

我琴日打
第一個跌2粒
第二個得必中嗰粒

睇真啲原來又係直接鎖次數

佢點可能唔限次數

粒蛋好脆皮，大修煉最難都過唔到

係 好多養生玩家都唔會升曬個盤
而家完美型玩家食得屎

dena：改上限要加database storage，不了

係小火龍仲廢過烈焰馬嬲

佢單隻Pokemon都限60能量
可能連升邊隻既盤都要你有限資源做選擇

4星有咩值得比佢食升星卷得番1日係咪等唔到抽蛋啦

又打完...
明天見......

有冇打埋BV多人同10抽

你指潛力券就到期？

有呀...

4場 大修練 (每日石加每日晶)
同D人吹次水
10抽感嘆號
2隻BV 多人

我有冇漏?
冇就聽日見啦...

大修煉 夜晚仲要打多次

謝主隆恩

每日要打3次大修煉
Total 450m晶

夢夢升咗4星未
我隻夢夢本身3星18/20
抽電傘pool抽多兩張3星券算，塞埋啲就過期4星券比夢夢
仲歪咗隻夜巨人番黎

唉
ANDROID 強制更新埋...
真係等聽日

佢有講過會有另一個方法俾我地獲得專晶
但唔知要等幾時

例行公事完等明天

今鋪真係等到佛誕先有野玩

如果可以將「角色」同「精靈」分開就好啦

角色有角色既技能
精靈有精靈既招式
多D組合

由入坑到而家都係一隊
老噴 草蛇 肥超打到尾...

我本身只係細個玩過
紅綠/黃/同金銀
唔識玩隻隻都學4招攻擊技打爆機就算既人

但都幾鐘意POKEMON
差不多佢出隻隻手機遊戲都有課金有玩
pkm shuffle
pkm go
pkm master
pkm quest
跳躍吧！鯉魚王

但隻隻既遊戲性都真係好差下...
失望...

咁多年黎最滿意既遊戲玩法

唔知有生之年 PKM 做唔做到

蛋揀左奇異種子係咪好不智
利申有red

有愛就得
3隻蛋實戰用唔着

我夢夢仲係3星唔夠3星卷

打下大修都得既

bv多人
每日兩粒銅餅

改成抽到一隻派150，5/5直接750
免費角就屬性育成換

round up咗first digit之後除10咪係4位數
display嘅時候加個0喺尾就呃到玩家

其實佢9999最少都用 14個bit 去 save
2 ^ 14 = 16384
起碼可以加到 16384 個位

但一般 program store Integer 最少都會用 short 呢類格式
最大可以由 0 到 65535 (16bit, 2byte)

其實唔洗加大

我應該係因為太悶所以認真左

dena: 要改UI, 不了

我免費幫佢改呀

bv兩日加埋4塊1星

大修+bv多人+10抽 自動15min左右之後熄game 連晶都無得刷 無野玩可言

我當幫主角砌Team咁揀
話唔定遲啲有PVP呢

依家我主角有
太陽神
火稚雞
水箭龜

漏咗影帝

係喎屌

對dxxx咁多性幻想...

Btw 水箭龜唔剋老噴屬...

剋屬冇得講
隻Game都On9嘅
唯有幫主角揀多啲唔同屬性

而家大家明白呀智爺點解拎去打水箭龜啦

招3個fd做任務

已加

日經：悶撚死

官方好似無正式講過活動係銀+鳳凰？
但appstore已經出咗

想問大家有冇升蛋寵友情值/升星

搞到鳳凰同烈雀同一個size咁

升爆咗友情值 同埋升咗上4星

我升左上友情lv2，但想留券冇升lv3
其實奇異種子晴天下輸出都唔錯（3星黎講），但係好脆皮

友情D野點有先自認懶 懶得爬文sorry

置頂有
食蛋糕
D蛋糕要用日券換

佩服版主咁勤力執個post呢隻垃圾驚出完噴火龍又dur皮
蛋御三家未有得進化

可以進呀 係冇mega姐

我剩係進左去奇異草
唔係好接受到坦唔起既奇異花

鳳凰數值唔算高喎

雙攻低過御三家蛋

活動冇得上20/20同拍5既話就同烈空座一齊做倉管

係喎 蛋類可以直接入去禁 好新奇都幾好唔洗郁我D材料 9999晒

水系好少選擇 次次都係拎大力鱷出黎打
老噴真係世界級 打咩都得

等緊SS Blue隻水箭龜

正！會出既實抽到有
呢次揀左奇異種子練 情意結

巴打唔好咁大期望
年中唔少人燈死自己

其實水箭龜真係幾勁
自帶加速加要害 打多人水裝仲好用隻拍4鱷魚

1001

唔知下個po頭係誠實定誘騙

[I/A]Pokemon Masters (33)| 寵物小精靈-小銀與鳯王的邂逅【勿忘五大訴求】